聽日諗住去遊行嘅入一入嚟

提多一次
咪撚打尖 維園起步
打尖咁冇品嘅嘢
得支那人先會做

Okay

聽日準時兩點維園見

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵